因為巴士 單車消 防栓搞到上唔到連登

次次都過唔到關

依個野好鬼,
試過試極都話錯.

有冇攻略

屌...你禁到見唔到單車為止
之後按驗證,咪入到囉

唔係自動架咩

樓豬弱智？

啲圖好多又細又矇真係睇撚死人

見到冇，可以一格都唔揀，直接按驗證

智商97 應該唔算

IQ冇200上咩連登

樓豬返成人台啦

以為米八與巨棍都上得

猩呀猩
接力

我都係一日打兩次啫 應該唔算多

見唔到有就直接驗證